連登仔=上一代游水落黎香港既人😕

而家先發覺香港唔好
當年笑無走果班on9
而家祖國強大
無落黎果班而家反而好有錢😕

一早話左唔好落黎
已經水尾啦

上面大把死窮閪啦

上邊大把收地發達果班唔識字咁濟
香港越黎越難搵食

讀到書果班食正呢十幾年高速發展發到傻

波台=原住民

游水走難新移民叫原住民入鄉隨俗

是但啦
總之又要走落黎 又要話呢度點點點唔好果班真係

佢地先係成日叫人返高登嘅人
希望你明白佢地一片苦心

走難屌柒原居民同英國佬算少野
我當你眼紅
吹奏共產黨先西利
認賊作父

係有
但死窮閪同呢班人比實多D